【新春第一戰】阿仙奴16-17球迷吹水區 XLIX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

保sir

開ball

呢個陣刀贏到的話真係唔知之前班正選點踢波

有冇link

吾睇西波了

茅老坑贏緊牙

試下acestream Reddit

唔試

差d jeff

其實個陣唔差
反正藍屎咁垃圾 出個新仔都好過出佢

正爆！ thx

[訓左冇睇，猁狗入左決賽？🤔] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[24]

然硬既波吾睇了

究竟有無人識開角球

Jeff幾搶眼

阿狗作客嗌得好鬼大聲

收嗲啦

你唔睇咪然囉

poba

100分打中場. 仲衰過坐後備

發緊夢咁

100分

aoc

射乜鳩呀

識唔識射波

jeff ok wo

姐夫好撚勁

我都射得好過佢

廢翼

呢球射有d 浪費喎

Jeff同aoc
高下立見

四圍冇人龍刀唔中

雲加是否在場

今場想要我藍多d

OX冷靜d先射

係. 坐左係上面.

狗改不了食屎吐不出象牙

入禾我信

Jeff同nikes本身青年軍踢咩位

雲加

中中
Niles右閘中場都有?

買左4:0

ooo

同無停賽有咩分別

Oooooooooooooo spina

班阿狗嗌到好似主場咁

做乜野

hi

一路以為heff踢翼 難定佢今場踢中中暫時都幾掂當

好似開Goal kick跣低左

禾

Ospina

阿狗主場好撚靜

啲傳波好垃圾

搶迫多左

山狗：我好想踢波

山狗心諗

無夾開

傳得幾靚

Niles呢下比波

我傳咩鳩

Bellerin個頭搞乜

推得唔靚

黑b

黑B

黑碧

勁

大帝

1:0

咩姿勢

Saltbae

黑帝

嘩屌，主席勁到

P9 真係落親場都交足功課

韋碧克降臨 saltbae

黑b勝利日

扮雞？

perez好過隻vardy多多聲

lp9

又係主席助攻

Lucas比得靚

finishing

黑b 主席

saltbae

雞年？

Lucas 高汁

老野

個土耳其廚房呀

個慶祝動作
學個廚師

P9呢下勁到 D技術

黑B呢有射術

我是個茶壼

好型b哥

p9有功勞

沒有老野的日子 · 1-0

作用王

呢下助攻有啲住烏影子

灑鹽呀
呢排有個鬼佬有撚紅

韋大帝啪啪啪

p 9

鬼
1.黑B

呢d波平時都唔會見到

Perez真係冇得反，勁到

雲加係咪又想起身,行出幾步,拍手掌,再轉身行翻埋位

但通常佢二傳完 無一個可以射得入

JEFF >>>> pogba

Jeff同Niles踢中中都好過張伯倫

100 分防中

niles有啲緊張

仲廢撚過法明尼

班師弟仲好過100分

黑B: me

100 分不如打閘算
有身位有速度

Holding真係

niles打中間好過右閘好多
jeff仔就不嬲勁
100分就……

復活

Holding

但防守麻麻地

long time no c

ching係咪打錯名
唔係阿迪達咩

咪玩啦，防守廢到

好定
新後防炸彈

你岩.

仲廢撚過迪達子

唔上拉登je

無即討？

黑b過黎啦

屌你角球開短真係好on9

Perez真係勁 可惜都係玻璃

冇乜防守意識既閘

分擔下藍斯d workload啦，佢兩個比波都爽好多

初三典買牙

勁到

韋碧克

黑B 好Q勁

2:0

WELBEST

黑b兩球

痴撚線

嘩

痴線

2-0

第二球

黑BBBBBBBBBBBB

Ox

有冇咁勁

淨係decision快已經流暢好多

100分長傳

First touch

100分又嚟，屌屌吓就會傳靚波

最已陣

黑bi

又俾垃圾100分呃到個助攻

wa

黑b射術

射完波一定要跌落地

唔撚係撞彩架喎
真架喎

零加

黑B幸運又如意

對面個新仔龍好慘

黑碧咁好態

盲反少陣啦

球波邊個放

100分食左春藥

又企起身

雲加想開心

黑B特色

後場直接長傳入波

雲加以為自己係球場

雲加幕後指揮都嬴

為什麼需要等

Black B

爺爺拍手又坐返低

今日好多長波

Ok利是錢訓身了

黑碧大帝降臨

Niles

嚇撚死

niles

Ospina出乜撚

送禮

個阿叔靠害咩

後防又派膠

幾步又唔追

OOO

大家繼續狂屌一百分
垃圾一百分唔屌唔舒服

2個都on99

ooo出嚟做乜
中間大把人

條on9仔係咁㗎啦

而家咁睇
NIles真係唔岩踢閘

Osp

雲爺爺尋日一讚完黑b 即刻就入兩球
反雲仲有咩好講

niles y 追追下唔追，咁遠就叫龍門出黎接

呢鋪真係我韋碧克降臨

頭先黑B 扮SaltBae ??

Ospina呢下好野呀 on99咁

差d出事

幕後玩家

就係知道中間大把人先出黎表演下

屌你老母
而家贏左啦咩

意識唔岩踢閘，踢中中啦

demo都借唔出就係咁先

呢隊修狗讓到咁

Ooooooooospina

Ooo>間諜

唔踢得後衛
正常都應該追到個波出界為止

要睇下12M先知

diu 咁即係都係垃圾

shane long 呢 type 踢法真係轉恰阿狗

修咸頓兩日前先踢完利記
應該無乜力追啦

Ospina 撲救姿勢 無cech咁靚

d球迷咁長氣

大家去聽下歌

其實爺爺係咪要買飛入場

Ooo會捉岩路但手短救唔到

Shane Long同Ryan gosling一個樣

black b

doing happy now?

OOO開GOAL KICK唔過半場

長者飛

SaltBae

撲到波咪得囉
洗唔洗計埋姿勢分呀

Ooo當自己打清道夫

戰術

Cech 救12碼分分鐘係咁多個阿狗龍門最屎 ccc尼都勁過佢

100分越黎越似朗尼

有朗尼一半咁勁就夠喇

淨計救12碼應該係NH3最勁

撲救姿勢會影響到撲波囉
救完波 個波出底線/橫邊 同 輕輕撲出小小好有分別

間碟

musta

南美龍係咁

主席幾勁，點解唔俾佢踢多d

依一年佢踢得有效率左啦
無上季咁戇鳩

山狗>GLO>主席

幫屈福特贏李城嗰張英冠

你上半季冇睇

aoc飛鏟

雲加又話唔鼓勵球員落地鏟波

多翼到呢
禾仔 主席 黑b 禾比

Gibbs呢下fake

quite la, you le

禾比打攻中算啦 咁多翼可以用

Perez攻中都得

主席又係鐘意玩彈彈波果d黎

個個爭著飛鏟

細蚊仔唔聽話

同基佬有Chem

adelaide >>> pogba

咁都有

P9 踢波真係用腦

3球

托柒

禾仔

0-3

張仔d過頭波

大師兄番嚟啦

Lucas

對面啲防守

我禾又入波啦屌你老尾

我子

P9

3-0

順到

呢隊修仔 廢到

托7

黑b 2g1a

我禾

盧卡斯-韋碧克-禾確特
好正

p9比波好尾機

因為有我

兩日前先踢完利狗
撚有氣咩

主席打輔鋒/攻中都幾好，比啲波幾好

又助攻

呢下如果唔係P9. 係基佬.

肯定第一時間彈左

黑b + LP9

好性感

對面d防守會唔會hea左d

normal
always look for better opportunites

成堆後備

又一球

p9彈彈波之鬼

唔通中4:0波膽？

乜仇都報曬

有用過沙卡
之前已經助攻過奧斯爾

u21

最後個下 咁都比禾仔出到腳

修頓俾猁chur盡哂
ths猁

aoc呢10 分鐘好醒神

今場前面是旦一個都勁過佢啦

4月一齊轉工

給我往死裡打！

波已贏理得佢

P9 d vision 唔差過ozil
不過wenger 只會見到welbeck

勁on9 個38號唔睇人 等個波到

P9踢法好醒
打攻中都分分鐘掂

睇黎義和b借走都得了
p9=黑b=禾仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>義和b

阿狗唔會失波?
你食慒左牙

賣啦

睇D用腦踢波既真係好正

修仔收左錢 面目全非喎

Jeff好撚正

Perez

主席deserve more囉
冇正選打真係慘
d波好聰明踢得
好似皮皮果類

終於有小組組織睇下

d防守好撚散

平時睇邊個無腦呀？

同黑B幾夾

雲爺爺話黑碧好波 下場扛正

Perez d段速都好勁

佢技術唔差, 係個腦差姐

不了
要錫住用

雲加睇嘢同我地真係唔同

爺爺老花 分分鐘以為係義和b入

decision making有冇得練

未開波都見到面目全非啦

又撚

😱

主席真係高成班波

俾人屌得多先識

Ooo

ooo又黎

久違嘅撚人

奧斯賓拿都接波都接得幾實

OOO又扮訓

又撚門將

繼續後備

基佬係阿迷口中嘅支點

ooo每場都要咁

1:30先踼想爺爺病牙

op

全盛時期ooo 可以撚幾多次後備keeper

Ooo好似次次岀場都整親

又扮傷玩馬天尼斯

撚完ccc就撚馬天尼斯

今次到Martinez

又撚CCC

咁耐先出一場唔撚下馬天尼斯點出氣

雖然Southampton只係出左一堆後備同幼幼 咁大炒番場踢番起d岩岩傷好既人都好既

可惜嘅係 好難
同埋條友成日追追下放棄散步

你件垃圾賣左個屎忽比雲加先上到契喳

心計

ccc就是咁憤而離隊

扮架咋 我係唔會信

終於撚齊阿狗d龍門
施治,CCC,馬天尼斯都撚齊了

啲心計

美斯撚過未呀

呢場p9似打playmaker
平時唔撚用條ramshit 用佢都好幾倍

have dream want to achieve?

屌：（

同爺爺一樣

馬天尼斯都廢撚事跑, 出黎行下滿足下佢算

一山不能藏二苦

ooo到底有邊次唔撚化下個後備龍架

睇穿左佢

對面個右翼Lloyd Isgrove係張伯倫同期青訓
但係到而家都仲係踢緊u23
今季第二場A隊上陣

有無ching記得prokicker 代印字係咪40？

雲加做野唔洗你教

唉 咁實有既

呢條lin 好正
平時有無直播其他比賽

算啦 對面中堅冇左fonte, van dijk 冇出吉田 右閘出名攻強守弱 左閘新仔 簡直係豆腐防線
不過好鍾意呢個lineup

好似就黎賣走
呢場應該係最後一場為修狗上陣

係雲加先忍到唔踢佢落u23

間間都係大約呢d價，$40-$50

比比鳥呢幾腳

B24好失色

所以OOO都即刻起返身

以表現代某會然挽留贊仔

me

gibbs

咁都無foul

禾子回防

南美幫鬥智

比波做乜差左

又平安鐘

gibbs真係好撚廢

喼屎

不了

布仔出黎睇下你舊屎啦

niles 我自己對佢麻麻 ,唔係好跟到節奏咁

冰到屎牙

其實gibbs有正選好心就好好把握啦
都比埋個隊長你做，仲踢到好似要人carry咁

好撚HEA

點解喼屎帶隊長章唔係托柒

有幾球處理得唔好 差啲失波

去reddit soccer stream 搵

俾人搶埋波

邊到搵

迫兩迫就跌

唔知係緊張定點 但明顯未到英超水準
同對面個班修仔u23就差唔多

吊下佢，下半場會醒d架la

製造下氣氛姐

雲加用年資決定隊長

jeff出奇地好

大家覺得Jeff仔表現如何

冇雲加就大勝0:3
雲加

有時d 攻守轉換，現位好似慢一拍咁，有時見佢守個時碎步移位得黎唔太望人

咪又係雲加督師

之前又鬧佢出呢個怪陣，宜家大勝咁都仲可以嘈

諗起果時買黑b阿狗po個個屌鳩雲加
我都有

主席啲直線

山狗可以唔使出啦掛

好想比黑B屌

自屌

刷入波

個陣係爺爺定保特排

獌利仲未嘈完

碌鳩識轉彎

幾時輪到保特出聲

保特帶隊唔計

反雲黨初二就收哂皮

一定係雲加啦
保特只係雲加既傀儡

they on9
no need care
all rubbish

禾西pass completed 40%

叫保特做助手已經好比面佢

呢條友本身唔係翼黎嫁咩

邊度有得睇

睇爺爺美妙既交奏樂

Naturally a central midfielder, Ainsley Maitland-Niles’ blistering pace resulted in him spending much of his youth playing on the wings. However, it was not until a first-team training session in September that he realised he could have a future at full back too.

Read more at

獌po

以為後備席可以多一兩個新仔
陣間應該有大梅睇 雖然想大細梅同場但應該要搵細梅

who

保sir又入左去利post幫手

Aoc居然踢得唔錯

屌 修仔啲球迷不甘示弱個龍開波口都要Ooooooooo Lewis

So far 今季都仲係盃賽球王

黑b fit到

咁好扭嘅咩

agger
打反擊護波唔錯

雲加唔係同保特溝通

雲加幕後玩家

好型雲加
特務咁

手球 又黑

aoc又靚傳

yes

黑b勁到

b24你條辣殺

我差d

黑b過人

輕鬆避鏟

張伯倫中場幾多 key pass
free kick 都係佢包辦

黑b盤帶

黑b唔一早比

今場D傳波

free kick好廢

見3-0,想玩花式

禾仔快到痴線

Me一直迷碧

西班牙張耀揚條柒碌去左邊啊

welbeck

知道鏡頭一定會影雲加所以都係睇了

今日w23🤤 勁到

搵廚餘

B24今場不了

禾
浪費咗 ox 個 pass

今日Bellerin好差下喎

btw 今日b24 好唔得

還我贊仔

爆鬼到 個下

niles
仲以為會比人出到波

Niles今日都執左好多屎

其實唔係呢幾場
B24之前傷完已經好似慢左

我禾我比又儲屌
準備下一場

今朝打左j
sor

比比鳥=迷贊第一人

比比鳥傷完跌晒watt

今季禾雖然勁但係見佢跑果陣好似就住就住咁
但係傷完出嚟之後今日跑咗幾段都好撚快

3條友係前場真係跑得好撚快

我禾失平衡呢下真係柒

續完約之後已經慢左

M20 推返ooo入去

新仔黎講我收貨了，中路始終唔易踢

反而jeff踢中中幾有驚喜，可以英超比佢試下打後備

仆街盤球fake到對面臭晒

細梅:你出黎做乜春呀

佢自己都臭埋

要呃人先要呃自己

雲加又講野

幾淡定，又勤力肯拍埋去迫人

可以咁指揮架咩

咁樣會唔會又繼續罰?

落order

其實張仔今日真係幾好

cam man應該是反雲狗黎一路捕住

好似唔比咁樣

p9俾得靚

Lucas d pass

黑b想扭埋堆後衛

比比鳥出黎2場都冇得作準 我覺得還好 係今日輕鬆贏自己上腳左好多 中場中姐夫同niles都唔係平時狂要波嗰啲
姐夫其實真係iwobi 2號咁

冇人性 仲要出山狗

山狗：我又要踢

唔出先冇人性

W14 W23 D小技術

仲出山狗

球皇
唔係美斯唔係c朗

韋碧克

唔出一陣又係場邊笠頭喊

鳩俾斯

有得番工喇 YEAH!!!!!!

好明顯唔係教練意願

估到山狗要踢

山： 我好想踢波

主席一野省鳩人個頭

山狗

收Welbeck

Welback

紅日番工yeah

痴撚線大年初二都要開ot

傷撚左就好笑

唔洗出山狗下話

都岩既 一陣又傷黑b

緊係錫住用啦

2位新仔準備比山狗黑面啦

下 出山狗做咩

岩岩傷好踢住六十分鐘又差唔多既...

唔比黑b戴帽

山狗扭計要出場踢波

冗員公敵成功爭取有工返

山狗依d有強迫症

對面班幼幼 3比0仲要叫到山狗落場 係咩心情

賺出場費牙

佢地等完場同山齊士換波衫同合照

應該係山狗自己想踢

爺爺覺得贏緊3-0踢得太hea 派監工落黎巡視

山狗定老野先係領隊 ?

個個都玩鳩OOO

果然馬上4-0

AOC今場勁到

山狗助攻

山狗一出就有貨交

咁都刷到助攻

收手啦！！！

雲加又然

主席有無得入波 ？

收起細梅吧

對面個龍成日企錯位

禾again

credit to aoc 同埋山狗

咁都出明顯俾山狗刷數據同勝率

想知依家全隊最高係邊個
Jeff係咪最高
岩先慶祝一堆矮仔

報返上季既仇

一 陣89分鐘左右，應該幾個圍住mark 山齊士等吹雞第一時間可以同佢換波衫

想睇大梅，不過應該唔出

Holding?

雲加買左7-0波膽?

練級狂山神

holding

Iwobi

屌你依家出正選

我出場，5 6 7了

低汁禾b

183？

伊禾比

走啦仆街

食屎狗

唔好收主席啊

卡斯中過龍未

出和脾

佢應該唔只183

iwobi

死撚開啦
FA CUP都要見到佢

Jeff今日

屌你老味仲唔出贊

走啦

一線隊寧願睇姐夫都好過鵝脾

姐夫可以試打英超啦

現場阿狗嗌緊iwobi

耳和鼻出嚟幫對家破蛋？

點解

其實 iwobi 幾勁呀仲要自家青訓

niles下半場出返黎勤力左好多
又成日補右閘位

比比鳥今場有d差

Niles都執幾多屎

山狗好好笑容

Agger

oc賓又黎

好多下見到佢
唔差喎

都唔係差一場半場
對般茅3球都輸佢 已經睇到燥

ooo又遊戲人間

山狗終於無皺眉頭

好悶啊

比粒主席啦

ooo又撚狗

可能出場先有開工利是

對青年軍黎重拾自信 幾好

又執一舊

Ooo d腳法好勁抽

iwobi已經傳失左幾腳啦屌

留意到ooo無論自己友定對手通通都要撚

垃圾

出iwobi係正常 雲加有當佢係中場中 而家試一試好正常 話晒而家缺人有機會好試
Ooo下場已經係對拜仁 今日咁嘅表現好唔令人放心

駁唔到

成隊pass都唔合格

養生足球

AOC

100 分今日真係好

今場

New Ozil

100分d過頭係幾好睇

換多件呢

Aoc: 山成日搶波踢 交比你又接唔到

Passing Aoc=ozil
Speed Aoc>>>>>>ozil
Overall aoc>>>ozil

山渣ga

山狗今日都斷幾多

山狗有病睇醫生啦

冇施治就唔會輸12碼

反擊慢到訓著

比比鳥

Bellerin換左個髮型就開始柒

而家妹下妹下is ok

下場右閘都係出番包皮啦

髮型重要性

阿仙妹

留意到一出Iwobi 就無哂攻擊

禾仔hat-trick

禾子

theo

反禾又食晒屎

屌你老母 LP9是最勁

wa
p9->山狗->我禾

HATTRICK 禾

4:0位手足

Perez+Alexis

禾子幾耐冇戴過帽

屌我個4:0 波膽

山齊士同主席

CHING

竟然係我禾hat trick

個龍門用乾坤大挪移 ？

我估雲加都係咁plan
下場,2月1號對屈出加比爾
4號對軌出比爾連

個龍門冇架啦

P9 d視野同意識

禾子 99th goal

我山得助攻可能又嬲鳩

橙

估唔到山狗會傳

山狗助攻都西面

山神好似專登唔自己衝等我禾後上比佢戴帽

我禾好波

對面個龍有求必應

迷禾又然

今季好多大炒對手

屌你咩主席傳咁靚

我禾呢下咁大個龍竟然差d射返落個龍門度

對面條後防
山狗望住禾仔跑上黎 咁耐先拉返去中間
個龍門射到正都失曬位

夠喇 唔打喇

有邊下滿足架

入唔到禾仔就仆街

打攻中算啦

Lucas真係好有料 好多球都比得好好
希望雲加出佢多d

今日有3球都關佢事

禾子復出就hat trick

出大梅啦

防守掙d
成日見佢入左中間左面空哂無防

Gibbs

個觀眾席空哂

山狗成日拖得太耐

雲加比人拉走左

雲加比人帶走左

爺爺比人拉左

雲加被趕

爺爺刀走了

保護姐好似

雲加收爐

雲加又做咩 自己走搵人開路定點

護送姐

會唔會禁多幾場

出佢踢442應該好好

吊！

主席

邊個傳得咁撚靚

gibbs 垃圾到

p9

唔好再話山狗獨食同唔傳比禾子

保特渣fit

主席失單刀
少有

用電子器材通水 可能又比人罰 下次場都冇得入

perez 單刀處理得唔好

未READY好

山狗同禾呢個組合好似入左廿幾球

張伯倫腳指尾拉西

咁都唔入

P9 jed

終生停賽迫佢退休啦

又唔見禾子唔入5:0果球

其實比人罰停賽係咪連觀眾席都唔比坐

MOM: AOC

山狗好嬲

Iwobi真係好撚慢

又係OX長傳

抵啦 咁高調

今場真係超班

P9跑得好快

aoc 長傳又幾好j

今次例外

爺爺無睇錯過人

嘩個長波係 ox 比

雲加趕著返去訓覺

爺爺例外

禾仔真係其實好好用

OX

山狗有冇過過人

有分touchline ban同stadium ban

佢今次唔係罰成個球場 只係唔准入教練區
不過應該都唔可以同教練區既工作人員通訊

山狗今日波都控唔掂

之前摩佬都試過咁樣教波啦

今日aoc d passing好撚好 d過頭波勁過ozil carzola

自轉王

C34+C15

係阿狗十一年
同期得返佢
真真正正由細睇到大

張仔食左春藥?
記得上季傷晒 客串左場中場
啲長傳食晒屎斬出界架喎

真喎

Perez入唔到波單刀好可惜

關愛座

保蛇

IWOBI出黎冇腳好波

單刀入埋真係完美

今季都試過比過頭波助攻奧斯爾啦

個龍咁搏做咩...

Shkodran Mustafi has still never lost a game as an Arsenal player: WDWWWWWWDWWDDDWWWDWWWW 22 games 16 wins

下場繼續正選

不敗男

Arsenal FC ‏@Arsenal

⚽⚽⚽⚽⚽

👏

We're in round five of the @EmiratesFACup

#SFCvAFC

今季都比左好多場屎大家食啦

Mom: me or ox

Alexis Sanchez has now contributed to 29 goals (17 goals, 12 assists) in 29 appearances this season.

山狗除左助攻果2球 其實仲衰🤔🤔🤔😅

獌痢由我地開波屌對家屌到完場都未完

不甘

你輕鬆單刀

Alexis Sanchez
Last season: 42 games 17 goals 10 assists
This season: 29 games 17 goals 12 assists

個龍損人不利己

iwobi乜撚都冇做過喎
攞腳波都差過jeff

雲加拉大隊去食宵夜

畀梅斯達菲推走

2月就收皮啦

爺爺改造又贏

100分今場真係勁到on9

個髮型由比比鳥進化大比鳥 表現反而退化

但山狗除左助攻之外都係扭失 平時好少見佢咁狼狽

Arsenal have scored 4+ goals in 7 away matches in all competitions this season - no Premier League team has done so more times.

我唔認真only

好難捉摸 早幾場簡單傳波都做唔到

之前知會輸比拖肥同鏝即刻咋傷

上年係左面成日cap 返大位就抽埋去
宜家都肯k 角位斬返入去助攻

有無人覺得自從沙加黎左，成隊阿仙奴長傳能急升

Arsenal's record in games after Welbeck has given them the lead:

8 games
8 wins
0 draws
0 losses
18 goals scored
1 goal conceded

#afc

Theo Walcott scores his 5th hat-trick for Arsenal. #afc

關乜事
今季好幾場連個波都控唔到掂,下下傳失

gunnerblog ‏@gunnerblog

WWWWW

今季都有啲撞牆期啦 上腳左 又成日起腳射 心雄

Martin Keown: "I'm hearing that Ramsey is injured, Coquelin is injured & Özil is injured." [BT Sport] #afc.

Theo Walcott vs Southampton:

6 Passes Completed
3 Goals Scored

#SFCvAFC

屌你老母

記得啱啱上first team個時又有幾場踢防中，勁到痴線
今場有啲個幾場既影子

talkSPORT ‏@talkSPORT

'Maitland-Niles is like Xhaka but without the silly hair cut and the red cards!' - #AFC fans

唔撚係掛

The Arsenal away fans chant "Stevie Bould's red army!" #afc

Arsenal have won at St Mary’s for the first time in any competition since December 2003.

作反喇

作反了

Theo Walcott is the first player to score an FA Cup hat-trick for Arsenal since Lord Bendtner back in March 2011.

下

OptaJoe ‏@OptaJoe

5 - Arsenal have won an away game by five clear goals for the first time since August 2009 against Everton (6-1). Domination.

藍斯99連奧燒訓練中受傷
兩個月

Welbeck: "It was obviously good to be back out on the pitch. It's been a horrible few months."

Aoc請你食廿場屎 先踢得一場好波
各位手足唔好j太多

我唔信

Arsenal's win rate so far this season is 66.7%, higher than any previous season in the club's history

主席真係勁到痴線，質俾山狗個球睇到嘩一聲，唔睇以為奧燒俾
Btw 上半場前場3個淫亂走位睇到留精

Arsenal's next 4 fixtures: Watford (h) Chelsea (a) Hull City (h) Bayern (a)
Huge week coming up.

唔係講緊就算無左佢地照贏咩

Walcott: "We know they tend to be our bogey. We came out of the blocks running and it's nice that we created a lot of chances."

Walcott: "We know they tend to be our bogey. We came out of the blocks running and it's nice that we created a lot of chances."

Walcott on missing Wenger: "We know our jobs. There's so much experience in this team."

#afc top-scorers this season (all comps):
Alexis 17
Walcott 14
Giroud 10
Özil 9
Lucas 6
Chamberlain 6
Iwobi 3
Xhaka 3
Welbeck 2
Koscielny 2

打細路ja

諗起 如果中場 係藍斯配aoc

咩2c

Arsenal have played in the FA Cup final in every season where they have met Southampton in the competition. [Orbinho]

Arsenal have scored 81 goals this season, 10 fewer than the whole of last season, but from 21 fewer games.

哥基幾時為阿仙奴入一球

Arsenal's 5-0 win at Southampton today was their biggest away win since the 6-1 win at Everton in August 2009. #afc

Pablo ‏@AFCAMDEN

3 of Oxlade-Chamberlain's best performances have come in the middle. Milan, Bayern & now Southampton. He could be some player in there. #afc

雲加平時教得好

Lucas Perez for Arsenal across all competitions this season:
15 games
7 starts
6 goals
5 assists

我禾 99th goal for arsenal
突破 100 大關 soon

Wenger on watching from the stands: "When you score goals, it looks good from everywhere!"

Mohamed ELNeny ‏@ElNennyM

well done boys 💪👏@Arsenal #YaGunnersYa #FACup

對軌射入第100球

仆街了

Wenger: "Danny has gone through many difficult moments. His resilience is absolutely marvellous."

Arsenal scored more goals today than in their previous 7 games against Southampton combined (4).

聽緊雲加 interview
冇話邊個傷喎

下次出黎又請大家食屎

Theo Walcott has now scored 14 goals this season. He has only beaten that goal tally once before (21 goals in 2012-2013).

禾仔即刻追上去

希望係基昂收錯風，或者係輕輕無咩野

Per Mertesacker ‏@mertesacker

Great performance from the lads today! Although didn't get on after a long lay off felt amazing to be back with the team! #GoonerForever 🔴👊🏻

Wenger on the young midfield: "They were the surprise of the day. I believe that they did very well."

Wenger when asked to comment on the FA's ban: "I do not want to judge the judges!"

我好似冇乜態

Héctor Bellerín ‏@HectorBellerin

Focus & hard work gets you where you want to be.. And that's the next round 😝#COYG

Arsenal goals this season: 81 (until January)

Arsenal goals full of last season: 91

Wenger 👏🏼👍🏼

都唔想傷咁多人啦

林狗

基昂係想講佢地就算而家傷左都冇問題

我估係

呢半季原來入佐咁多波

想知失球數字多d

Ainsley Maitland-Niles vs. Southampton:

103 touches
71 passes completed
90% passing accuracy
6 tackles
3 interceptions

#afc

今年一係就贏得好險成日靠絕殺 一係就大炒到仆街

Martin Keown: "Arsene Wenger wants artists in midfield and he had one in Alex Oxlade-Chamberlain tonight."

Paul Merson on Friday🗣: "I don't see Arsenal winning. They're not blowing teams away."

FT: Southampton 0-5 Arsenal

Martin Keown: "We haven't really spoken about Reine-Adelaide and Maitland-Niles. I thought they were excellent, they stole the show."

大勝爺爺

訓左無睇，有冇J華?

新一年反雲即輸

上ourmatch

YouTube搵到了thx

就咁睇精華
主席好撚勁

認真 人地出u21 ja
不過照j la

新精頭唔好講埋d 咁掃興既野啦

生日快樂呀豹叔
BTW唔覺意打左粗口

迷雲黨好波

Arsenal's form since Boxing Day:

7 games
6 wins
1 draw
0 losses
19 goals scored
5 goals conceded

#afc

保sir
腳頭好

搭小巴有個呀伯問司機：你地無假放既咩

保sir開新post吹奏自己未

你開啦

有人開了

無左雲加 隊波勁左

酒樓d人好招呼到

週中個陣 應該會正常返好多

1001